一句講哂救埋土

落地開花，富貴榮華。

無人？